[除夕的抉擇] 巴絲們比啲意見幫下手諗點算好

是咁的
聽日除夕仲未finalise點慶祝好
option1 女朋友約咗佢班姊妹倒數叫埋我去
多數實好撚悶，加上佢地啲男朋友都會到
佢啲姊妹又無幾個單身
都無咩可能一晚食到又無手尾跟
option 2 公司女同事前排同條仔散咗
時不時喺我面前暗示無人陪好悶好寂寞
呢排節日更加係，有時whatsapp間唔中傾下甜（一句起兩句止）
前幾日大鳩我話約去爆房出跨年Q
開頭唔知佢講笑定點無理到
點知尋日whatsapp問我新年有咩搞+出水emoji
平時佢著suit請食波餅都feel到幾大波下
但始終公司同事有啲驟忌，驚影響工作
option 3 去揼骨睇下好唔好彩有無得出火
但而家疫情又驚奶嘢

點選擇好？

帶大波同事去你女朋友姐妹到跟手飛咗條女再去叫雞

係屋企打飛機就有你份

請善用起底功能

唔知樓豬叫雞破咗處未

2啦屌仲諗？

做人唔好咁貪心

唔係喺度食唔好喺度痾?

Sor,睇唔到你有女都係1算啦

點選好?

女朋友啲姊妹好高難度先食到

屌你有女唔好搞咁多野

點選好? 仲有4粒鐘

點選好呀